我媽仲嬲緊我 但仍然當我whatsapp係雲端咁use.......

係咁dump野去我whatsapp